[慕尼黑抽血車] 拜仁球迷討論區 肆拾陸

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

永遠十卜日耳曼史詩級全能鋒霸現象級無敵神鋒肥鳩

光復香港，時代革命
黑警死全家

永遠十卜日耳曼史詩級全能鋒霸現象級無敵神鋒肥鳩

......

支持另起新post

留名

永遠十卜日耳曼史詩級全能鋒霸現象級無敵神鋒肥鳩

有邊隊開血洗po既係唔使輸？

拜狗輸硬

開親搶口topic都輸之前咩殺利阿、三打死獌狗、勝愛派對個d幾經典

個post名好7

但好撚好笑

個名

抽血車？

新歐賽十六郎仲好啦

屌，已經傳到去西班牙，傳傳下傳到去德國既話真係無眼睇

廢鋒開post，廢到連個post名都九唔搭八

慕尼黑係德國最早有
2月頭巴伐利亞已經8單

歐聯十六郎 俾車仔血洗慕尼黑
德甲俾萊比錫 多仔超前
德國盃下輪出局

拜歷史上史詩級傳奇雙聖

po名好能7

搶口又唔係燈又唔係

寧願要 [諗唔到po名2]

有無人開過個？

G chi
我開過好撚燈不了

就叫四大皆空啦